親子天水圍? 哈哈 咁簡單就內哄

唔好比左膠分散

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

入天水圍送頭咩
一日何式凝唔道歉
一日都唔入